（被罷工事前工作）凌晨好去塞狗鐵啦

冇錯11.11早上搞馬路係好緊要
但你知好多港豬依然搭港鐵返工放工
等到早上頭班車開先做嘢好容易發生衝突，唔夠快閃
如果大家有做過結界師，就知狗鐵拉左閘再鎖閘，容易過冇閂閘自己起路障
善用單車鎖、鋼膠甚至拉爆，佢可以搵人拆但都要時間
咁第一波攻勢就成功左
一群人逼住搭巴士
手足再搞路面交通
成功大三罷

所以要搞狗鐵
一定要狗鐵拉閘未開頭班車嗰陣搞
唯一憂慮係凌晨人少，行蹤好容易暴露，大家搵定位變身同反跟蹤

tui

Push

我好想返工呀

其實今時今日塞鐵有啲危險，有防暴衝落嚟就仆街

已經唔同8.5嗰日嘅情況啦

推

唔好塞呀

唔好塞死佢呀

一早就火魔法使

彩虹衫唔戴罩 輪住搵背包夾門 混入人群 佢點捉？

上次塞鐵組人太少 加埋玩緊急制先比狗拉

0：00 到05：00
隨時可以做野

等黑警 等到天光
睇下有幾多精神

8.5塞鐵組算多人架啦，都係街坊裝，輪住搵背包夾門
最驚啲黨鐵職員鳩報驚，你知依家鳩拉好煩

我真係好鐘意番工呢，千祈唔好塞東隧口呀～

講緊凌晨用結界封閘
就係怕早上先入鐵俾狗圍俾人塞住

早上上班時段咁多人返工
放火魔法真係燒親街坊
而且老實講
就算冇人用滅火筒，一飛火魔法都持續唔到好耐
你要keep住dum雜物先燒得耐，到時咪仲危險
凌晨！起結界！

一齊推爆佢

tui
又話大三罷
做得足啲
唔好逼到全世界搭狗鐵

凌晨突襲

其實黨鐵拉完閘 半夜俾人鎖哂啲閘會點？要搞幾耐先開得番？好驚啲閘俾人鎖哂搭唔到黨鐵番工

唔好咁做呀

有火魔先有popo

佢要剪鎖好快姐
不過唔知要剪幾多
同埋剪鎖嘅人返唔返到工

剪鎖就快姐 轉窿打拉爆你做得d咩

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

千祈唔好咁做 我想番工

半夜唔好搞路軌

唔好塞爆佢呀